遙家復合巫術堅唔堅？有無人可以share 下

同女朋友分開左，總係好鍾意佢，分手嘅主要原因係被人害得太深，d 人對我女朋友亂講野，令佢對我嘅怨恨好深。

Push

樓主不如上返嚟講吓跟住發生咗咩